係咪做男人太老實都係on9?

返工無聊無野做
手多試下登入ex既fb
又會真係冇改密碼

之前一齊左幾年
以前屌個西都驚呢樣個樣
點知原來而加開放到有sp
仲要為佢食藥 玩空姐制服
我同佢一齊咁多年
連唔用套都未試過

係咪做壞男人，對條女差啲，對女人黎講先叫吸引

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

係
啲女愈得唔到
愈想要

當自己真係愛一個女人，又真係做到壞男人咩

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

分左手先係咁姐
牙話？

曾經問過女仔朋友，點解中意一個成日出去溝女既男人，仲要同佢搞埋野，佢答我因為個男人夠壞好吸引

合理呀

中出即飛啦

總係有班女鍾情係呢班人，呢班人就食越多女

不要再說了

D女最撚想咁做啦
有刺激感

係呀，不過唔係俾你囉

我連去叫雞都唔會
點解對方可以出軌 精神上 肉體上

人性就係咁
愈易妥協，愈唔受尊重

係
世界就係咁

係咪得我鍾意好仔

唔係架 樓主唔好變壞

仆街先多人要
做吓兵仔算

佢地要新鮮感
太老實太悶 只適合玩夠之後3張幾野既時候拎黎埋單過世

有依啲感覺睇來樓主仲未完全放低，向前看啊

佢好似會知有人入過佢fb